【蝕入肉】北角豪宅SSD鬆綁急沽持貨3年虧損27萬

北角維港頌錄得首宗蝕讓成交個案，世紀21北山地產營業董事嚴智贇表示，新近錄得維港頌6座中層B室成交，單位實用面積432平方呎，2房間隔，座向北面，外望景觀開揚，獲區外換樓客以約1,160萬元承接，實用面積呎價26,852元，屬市價水平。

據了解，原業主於2017年4月以1,187萬元購入上址投資，持貨3年滿SSD期鬆綁沽貨，賬面虧損27萬元，單位期內貶值2%。

4百幾呎都1100萬
難怪柏傲莊咁賣得

呢個真係碼頭隔離。 雖然我唔覺得海景樓有咩咁正

同區新鴻基樓盤5萬

1,187萬元購入上址投資，持貨3年滿SSD期鬆綁沽貨，賬面虧損27萬元

千萬投資蝕27萬
你估佢會痛?

租樓就日日歉

日日道歉？

岩吖 27萬咪當租樓

你講我知 咩樓盤有齊 船 巴士總站 同地鐵
海地底陸上交通
差直升機就飛都得

27 萬當碎銀啦

唔計 !

唔係炮台山咩個盤？碼頭行好遠呀？

3年先2%
就算自住同出租我都唔識計佢輸乜
養老鼠的話都唔志在
除非有第4個情況

其他人都贏定係你輸咁你話你贏定輸呀

向海都要蝕讓

呢個盤一落樓就公屋區咁

呢幾幢野 外型起到幾特別

疫情之前已經一車車大劣人喺樓下買錶買金，喺對面酒樓食飯
收工時間例牌俾啲旅遊巴攪到大塞車，真係你住埋我嗰份

唔理！樓價一年後實升最少一倍，一於gogogo!

屏風樓黎

27 萬 自住 or出租 3年都唔止啦

向北唔一定有海景，可能比人block晒
我見全海景果d單位成4萬蚊呎

灣仔、紅磡都有齊以上要求
而東涌 有齊船、地鐵、巴士、橋 仲有機場

shk果個一手價仲要貴一大截 蟹硬 無啦啦搞到北角邨係豪宅區賣

東涌岩哂佢呀

真係咁難明?
如果我有錢即刻
個個星期COW唔同女上去
d女未搭𨋢已經想你就地正法
當2000過夜質數 x 52 星期 x 3 年
再同daddy講賣樓輸27萬慘慘豬